喂元朗遊行比人反對喎

即係冇封路同冇人阻我入元朗行街消費啦
大家星期六仲唔入元朗